有冇人好自卑 自卑到好討厭自己？

有仔仲想點

男朋友唔明自己慘過單身

過度自卑會變自大，

加油

其實大家都一樣

係你放大左姐

唔好睇低自己先

你識唔識瞓教

我連瞓教都唔識

優點 睇你點睇 沉默 好定唔好

屌你，
唔洗用 萬花筒寫輪眼 望你，
都知道你身後背負緊 冤親債主 ，
搵方法搞搞佢，
如果唔係你再咁自卑落去你可能會變成我咁：

暴力毆打我老豆打到佢係咁叫

唔係 無野諗都訓唔到

總知好唔好 首先自愛

多野諗 好事壞事都二睇 正面未好

唔開心 吐下苦水 聽日再努力

我知你好撚辛苦，

因為我曾經都係情緒病患者，
我而家都要睇心理醫生，
之前條賤種ＥＸ女，
自己出軌就推晒責任落我身上，
重話我係廢物狗公垃圾，
重話如果有女比我屌，條女肯撚定係撞邪。

但當佢自己比佢所謂男朋友丟掉係條街個時，
又ＷＨＡＴＳＡＰＰ我，
正一賤種黎
不過我無理佢，
最後係刪除埋佢個垃圾訊息。

如果可以都係唔好出生好啲比我選既話

休息下 正面睇
人生路漫長

唔係個個一定理解你係正常

你比太大壓力自己啦

你可以比啲興趣目標自己

其實我嘅興趣係學外語，一直都有keep住學
但係最近我男朋友話我grammar差，作文仲衰過一個a2程度嘅學生
真係好打擊我自信心，好似我做咩都做唔好咁
不過都多謝你嘅提議先

有興趣 就係一件好叻的事

加油

我覺得自己唔靚，
（係真正愛你既人眼中，你已經係好靚）

讀書又唔叻
（我會考得７分，我都唔撚叻）

，入唔到u
（我都入唔撚到Ｕ，而家老左好後悔無讀書要做勞工）

，又蠢
（我都好撚蠢，比以前條賤種ＥＸ女帽左２次我都唔撚識醒，當時）

，家境唔好，
（我家境都好撚窮，我唯有自己出黎賺錢，２６歲先坐人生第一次飛機去日本見迫見識）

冇專長
（我都無專長，我而家都係賣血賣時間做勞工為生）

，份人唔識social
（我都唔撚識social，因為我好撚憎虛偽）
，冇朋友，
（我都無朋友，更唔好講女朋友）

有抑鬱，
（我曾經都有，不過我唔想將個世界拱手相讓比啲睇唔起我既仆街，所以我最後 殺撚左個 抑鬱 自己企返起身）

唔同於平時啲正常人咁開心快樂
（正常人其實都唔一定快樂，我地都係返工放工食飯訓教）

唔好喊得唔得啊我，好討厭自己成日冇啦啦流淚，
（你好可能好似我咁，有 兩個 我，
我可以理解既只係，我既另一個 我 係隱藏版，
並唔係成日出黎， 你自己要同佢好好相處）

唔知點解唔開心，我搵唔到原因
（唔開心一定有原因，你話搵唔到只係因為自己無能力或唔想面對，我曾經都逃避過，不過我人老左，就發覺根本個問題連我自己單拖都解決唔到）

我做唔到社會上所謂正常嘅人，我有呢啲情緒病我好討厭自己。好憎。
我覺得自己冇優點，男朋友都好似唔鍾意我有抑鬱，更加唔理解我，發返我脾氣轉頭，雖然最後有氹返...但我心好痛...
俾自己所愛嘅人 再捅自己一刀，傷口更加深，流血不止，我諗呢啲傷口一世都唔會好返。

（精神科醫生同我講，心殤唔會一世都好唔返，會好得返，
再者，雖然我比仆街呃過，重要比以前條賤種女踢過下體，
但我依然深信，係未來，會有一個好愛好愛我既女仔等緊我，
係佢未出現或出世之前，我要好好咁愛自己，
精進自己）

點解我咁廢架，讀書運動音樂社交冇樣叻，愛情又係。。。

我對自己好冇自信，就算化完妝著靚衫我都覺得自己好樣衰 ，
冇人鍾意。。。

（每條友都有優缺點，唔好睇低自己，
都唔好睇得人地太高。
我胸骨有問題，
雖然身高１７８以上，不過胸骨令我睇落去十分古怪，
加骨勁寒背，我外型都唔好睇。

自信，要你自己比自己，無人比到你，

女為悅己者容，
你係化比欣賞你既人睇，
而唔係化比所有人睇，
你根本唔雖然太介意第３４５６７８者既眼光）

我雖然曾經都係一個ＰＡＴＩＥＮＴ，
不過安慰人既說話真係唔係太識講，
但我好希望你明白，
每個人都總有優缺點，
十隻手指都有長短。

就算我一世都要做一個勞工，

我都要做一個識得 孫子兵法，
睇過傲慢與偏見既勞工。

加油，
如果真係勁唔開心，
就尋求外界協助。

當年我爆煲拎刀斬我老豆老母，
我都係自己打９９９尋求協助，

我慶幸自己無斬落佢地條頸度，
如果唔係就真係鑄成無可挽救既大錯。

加油，
我都係康復途中。

我好得返，
你都一定得。
而且我相信你重後生，
重有大把時間可以比你改進精進自己，
唔好咁灰心。

雨過總會天晴。

社會總有呢d垃圾 廢人生存既。。

我都係

多謝你阿巴打 打咁長
其實大家都辛苦 只係冇講出嚟

訓啦，聽日其實重要開工

唔好係度怨天怨地啦，

唔鍾意條仔既就飛左條仆街仔佢啦。
不過，無一條友會想自己既另一半成日都負能量。

我以前負能量到我中文同英文老師都主動刪除左我ＦＡＣＥＢＯＯＫ。

不過而家我ＦＡＣＥＢＯＯＫ得返２０幾條友
我挑佢地老味，
佢地唔想接受我既負能量，
我就主動自己ＤＥＬＥＴＥ晒啲人囉，

反正根本真正關心你既人係好撚少。

世界上最愛你既，９９％係你父母。

我講野真係唔撚叻，
所以而家都係單身狗，
加油啦，

自棄者，扶不起；自強者，打不倒。

我唔得閒同你顛。。。因為我真係夠鐘訓教。

好好愛自己，
連自己都唔珍惜自己，
又有邊個會珍惜你？
（呢句野唔係只係同你講，重有我自己同自己講）

大家都辛苦大家都有壓力，
最緊要搵到岩你自己既方法爆出黎但又唔好傷害人地。

大大力對住山邊大叫一句屌佢老母，
可能都抒發到自己好多既情緒！

加油